【文長】文宣撚入一入來，教你點玩好Twitter

謙卑=/=跪求
我明大家好想贏，好重視國際輿論既看法。但記住國際讚賞既係香港人反抗極權既勇氣，見到鬼佬發表支持香港既言論，你可以發表friendly comment，實在唔識講句多謝都得，唔好再講 please save HK。只有香港人先可以拯救香港，哪怕大家深知無左國際支援行動會輸，你愈做到出面，外界就愈反感。唔該有番少少骨氣。

2. 所羅門=/=大台
佢只不過代表美國佬既一d底線，而根據佢評論，我睇到佢既底線亦十分寛鬆，就係唔好搞臨時政府住。你可以要求重組政府，可以要求自治，但唔可以搞兩個政府。《臨時政府宣言》試到呢件事出來，我覺得係利大於弊。件事過左去啦，唔好再鞭屍話份宣言好鬼，我相信手足既出發點係好既。要屌之前，仔細d諗下個5000個正皮同留言入面有無你份，唔好學支那人輸打贏要，負番集體責任唔該。

3. 唔好圍爐
天下唔係只得一個所羅門，唔該主動d係國際新聞下留言，呢d先係外國人會睇既地方。仲有美國民主黨既人你地有無follow？英國呢？澳洲呢？唔好講，漫長既抗爭，要贏就唔可以懶。

4. 認清形勢
香港係第一個中國境內，主動抗爭既地方。依家國際陣營逐漸壁壘分明。所以除左多謝外國支持，更重要既係呼籲外國加入我地既反共陣營。要比佢地知道今日香港，明日世界，唔好比佢有獨善其身既諗法。要做到呢點，單純retweet香港野係唔夠架，戰場也在新疆、在各國既中國留學生。學下老毛：「不要放棄任何一個使敵方出醜的機會」，記住我地對家唔止係港共黑警，更加係中共。

最後，祝革命成功

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

P牌推唔到